成日話同女仔無話題果班毒撚麻煩入一入黎

成日班毒撚話同女仔無話題
依家教下點樣解決無話題
解決方法就係
分散投資

做法就係漁翁撒網
同身邊所有女仔chat
總有女仔帶動話題
到時候有話題就再同其他女仔chat
無限loop之後你就唔會再無話題
久而久之 有語言障礙既巴打都可以不藥而癒

利申：精神失常

邊有女仔fd呀
Btw啱啱俾女神藍剔完